木村光希接陸綜「千萬片酬」曝光！ 媒體人爆料：中國出道當歌手

日本星二代木村光希（Koki）在陸綜《創造營2021》登場，並擔任「特邀助力官」，讓參賽選手興奮破表。而她不只擔任助力官，還為節目主題曲寫英文歌詞，接陸綜的酬勞也曝光了。

▲木村光希接陸綜《創造營2021》酬勞曝光。（圖／翻攝自WeTV）

據日媒《女性SEVEN》報導，熟悉大陸影視圈的媒體人周來友透露，現在大陸娛樂景氣高速發展，吸引亞洲明星聚集，片酬也相當高，並爆料：「木村光希接《創造營2021》的酬勞，大概有1個節目300萬人民幣（日媒估算約4800萬日幣，人民幣換算台幣1321萬元）。」

▲木村光希跨海收錄《創造營2021》。（圖／翻攝自WeTV）

木村光希的酬勞被視為頂級明星等級，除了擔任「助力官」（意近評審員），也盛傳將在大陸以歌手出道，演唱中文歌曲。她在此之前，曾為媽媽工藤靜香的出道30周年專輯中，為3首歌作曲。而《創造營2021》發表主題曲，英文歌詞是出自於她，也在當地掀起熱烈討論。

▲木村光希為《創造營2021》寫英文歌詞。（圖／翻攝自微博）

剛出道時的木村光希，被日網酸靠爸媽，然而幾年來，靠著流暢的英語能力，逐漸在時尚圈打開知名度，如今憑「木村光希」、「Koki」就邀約不斷。熟悉木村家的人透露，她在家也不用日語，常用英語和法語，並就讀國際學校，媽媽工藤靜香一直以來的支持逐漸有了成效。

無啦.....奶共
做支那狗肉便器

她在家也不用日語，常用英語和法語
木村同工藤兩個都無學歷喎，佢兩個自學語言學到英法語流利？

日本人不奶共的

好失望

來泡菜吧

亂Up 24

請個鬼日日係屋企教有幾難

支共領導有新野玩

我最誠實

不得不說支那娛樂市場確實大

不過以後可以 block 木村光希了，byebye

玩架妹

佢都要同父母傾計嫁？
咁即係木村工藤學到英法語流利，咁都幾勁下

應該2姐妹先己講英語和法語
同老豆老母就講日文

泡菜唔要佢

奶共就out

係都玩佢老豆啦

gay lo?

俾佢老豆睇住 玩個女

語言呢啲講得多就熟啦

講普通話最好

唔通學廣東話咩戇鳩
比3,000,000你到去奶啦
屎眼你都奶

試當真賺藍錢無問題，木村光希就奶共

當請個老師10萬/月，當學半年都係洗60萬。

普通窮撚一邊返工再自學外語就難。

大陸銀彈